呢條片堪稱最成功翻版古惑仔

由wuli huang xuxi Lucas小哥哥主演
一開始行路趷下趷下 到佢嘅眼神同條眉都演繹到古惑仔個種有苦說不出嘅感覺
連講廣東話有鄉音都扮到出嚟真係好勁 班牛屎古惑仔講嘢真係講唔正
梁朝偉鄭伊建真係可以完全收皮

多多支持我地咁令jai嘅nct!

點解段片佢講廣東話？

好的演員都去哂外國

香港電影業沒落了😢

佢堅靚仔 夠邪
應該大把女鐘意呢種壞男孩

似無間道

小妹睇呢條片濕咗10次到

多你一次